下星期0700爆升

做緊頭肩底，大家all in左牛未

yes

右底好少成交咁高

派錢

10 天/20天線仲出埋黃金交叉添

補埋 8月20日個裂口

背馳

鳩up到咁

只差東風 , 星期一吹東風起碼爆 $30

一日未跌穿 $319 都係頭肩底反彈格局 , 鑽石黃金純鋼底

性交大跌市

好!!!!!ALL IN PUT

信一鋪 約左下個月睇樓

燈神

勁呀

又中